男仔18歲液下得好小毛係唔係正常

我其他毛都正常似返男人要有的數量，但特別液下得好少毛，有冇人都係咁？想知咩原因，求解答

液乜撚野下

精液下

係腋下
如果你發育以黎第二性徵都正常嘅，咁係天生少毛